睇來中國準備賭一鋪了 全國感染人數增加得24人

方艙都最後一日
中國準備全面復甦了
大家可以開盤了 第二波幾時開始

為復工為經濟唯有死人都照去
咩都唔多 就係人多
死左仲可以充公財產

佢地治癒人數唔知點解咁高
香港有一半人未出院
佢地有8成人出左院

信中國得永生 因為死咗

肺炎病毒全面復工北京gogogo

自己整既生化武器，點會無疫苗

即係準備要通關

佢地學台灣咁一日整一半國民數目既口罩我會信既

人地係大國，你點可以拎香港比

所有數據都係假

有乜所謂，再爆發咪賴日本南韓意大利

再無恥，屈埋香港台灣美國都重得

預計之後佢地會將肺炎患者打做普通病人

咁就冇第二波

外國查到就話係外國傳入黎屈番人轉頭

退燒咪走得

準備全國復工

CLS

零感染不夢

膏膏膏

儲多陣先遲D一次過增加10萬輸入個案->世界欠支那一個道歉

出院還出院
好返還好返
兩樣野黎唔好混淆

之後會話中藥有效

開始第二局病毒大逃殺

復陽唔計味得由得佢死係屋企，總之個數字要唔過35

邊有可能咁多康復者
大把人冇病徵都係陽性
就咁見人退燒就放出院
咁咪會繼續傳播???

睇左個數據成兩個星期
除左湖北 其他地方接近0新個案兩星期

冇理由吹曬兩星期水 都冇人爆大獲

紀錄顯示佢地無事出院, 但唔知點解自己行左去焚化爐, 咁就唔關政府事啦

反正我就信了

香港出院 = 治癒
大陸出院 = 踢你走

模式就是這樣🤣🤣🤣

是但啦
人民自己受返
由佢地打飛機啦

咁要全家人行去焚化爐
如果唔係是旦一個上微博爆
大紀元呢D都一定大事宣揚

咪開番啊屌 好牙煙

其實可以好大鑊。

1) 中國宣布無事，放番d 生番出黎
2) 但支那人自己知自己事，個個搵路走，香港當然係便利之選
3) 七婆一定唔會封關，甚至因應中國疫情「減退」而開番關
4) 到時一班生番落哂黎香港大播毒。香港爆大鑊，但七婆一定跟隨支那疫情「減退」而大開中門。香港就負責接收部分支那病人同病毒。

七婆分分鐘仲賴係外國輸入個案，最衰都係外國播毒，封外國關。

北京重係封得好勁但要其他省開工

外國都唔好再報啦

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

佢鍾意啦

低端人口死晒 2020年全面小康

Make in China = 求撚其是常識吧

意大利7000人
中國80000
on9

用陰陽隔離唔使住院㗎

個數根本無參考價值

第二波會在今年十一月開始爆

無病徵唔計
診所無開門，無醫生睇，無得驗
又唔計

唔驗就無確診，開開吓工死嘅係乜病都得，總之唔係肺炎。

哩個思路非常無恥同時非常中共

未染過肺炎唔好叫自己做中國人！！！

蘋果都復工應該真係好轉

睇下意大利/韓國就明中國真正情況

香港係好嚴謹處理病患，出院門檻好高

你睇佢出院d片，嗰個都鬼咁精神，有講有笑，重精神過剛剛傷風感冒好返d人，假到嘔

全面滅貧

終國人都知有病都唔可以去醫院
去醫院=送死

不嬲都爆緊 唔存在第二波

人地就算死幾人多人
封鎖到消息就等旒無事

啱
你睇喺香港要佢哋去醫院嗰陣時即刻逃走就知啦
諗住會捉佢陰陽隔離

最驚佢哋唔賭
肯賭我就放心了
快啲復工開廠啦！
用人命換經濟，經濟GOGOGO

香港反而都仲日日有case

依家好難封了

Twitter 品蔥超多翻牆，支共做咩都隱瞞唔到

疫苗唔係用嚟晒病架

病人唔存左咪好返囉

準備定第二波...

啲奶假架

武漢唔計

好快就開放番關口 又一車車支那人落黎

全部都蓋上土了
反正我就信

大陸人做開奴隸，真係冇人敢出門口 香港仲成班人行山

依家人人有手機
但我見twitter 依個星期都冇咩新片睇

港股又唔知跌幾點

殺晒所有會咳嘅人嚕

香港日日兩三單
深圳兩星期都係0

亂咁比啲人出院囉，之後你咪聽到一堆出咗院再復發

有冇巴打得閒將佢d數字入晒excel計
出返黎個數字係咪同公佈一樣
我覺得會有出入
作都作得唔專業

以後當感冒 唔會再有新增武漢肺炎

病重既都燒得7788，病毒又成功輸出
支那想翻盤喇

治癒

上咗天堂/落咗地獄咪治愈

個數造得幾靚

之後再爆就瀨輸入病毒，劇爆咗

咁咪好
港爆＞支爆再爆得勁啲

沒事兒沒事兒, 明天大家一起上班

出左院去左對面果間葬儀館

意大陸琴晚9000啦

無位咪出院

未好返都可以出院

你應該會中

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

作囉屌, 洗9 點人數咩
邊個知真定假?

都無治癒...瞓14日唔死就叫你返屋企啦

似係會咁喇

有D係被逼／勸出院，有線中國組講過。

如個真係全面受控，點解唔拿拿臨決定兩會幾時復會？

唔怪得之政苦拿拿臨包機送晒港人

出院復發果啲唔會再關肺炎事，會歸類為普通感冒。

咁樣老屈法會唔會屈到xianggang受制裁同三戰大爆發㗎？

唔賭唔知時運高啊
滅國就靠呢舖啦喂

中共唔會再比李文亮事件發生

約定好的

唔怪之得咁多治癒個案
亂咁嚟

中國人：香港人 渣架

仲有
遲啲香港會配合中共喺20/4 deadline前全面復課/工，多啲人出街被大劣肺炎喪屍感染

反正話14 億人都係篤數篤出黎

放心, 成個過程一氣呵成, 只需要半日, 屋企人都未到醫院, 已經變左灰

第二波就算開始左你就唔會知, 幾時開始幾多人中招呢D數字外人應呢世都唔會知了, 中左就當你普通肺炎醫就算

相信黨，一齊復工

新患病者直接火化

理得佢死

退燒又走得
陰性又走得

重症-322 死亡+17
即係有解藥啦

復工囉，不過d產品無人買，外國買家走數。

7孔流血還7孔流血，死還死

聽日湖北都開始復工啦

其實只會零零星星咁加
坦白要中招已中招，要死都死哂
除非佢地自己on9飛去歐洲

好嘢睇嚟下個禮拜會好返曬
祖国真牛逼
下個禮拜上武漢飲屎茶先

「按計劃休艙最後一天」？d病人幾時好返有得按計劃㗎咩？

死於意外冧樓唔計

其他地方唔知
中國就好正常
不嬲無新聞自由

北泡比咗特效藥配方中國用
效率高而且時間上完全可控
可快可慢

吹得大到 7成5人好番

復工咪又係假 開晒燈無人係到

信唔信中國人口而家得番6 - 7億人

幾多新症，視乎官方點定義確診，佢喜歡，隨時變零都可以

劇本：全國康復，之後有人中招，中共即刻指國外傳入，證明外國先至係源頭，世衛即刻改名為意大利/韓國/美國/日本肺炎。結果將源頭責任推俾其他人

快點復工

認真，等爆2nd
你信嗎？

連燈又發功

俾我地燈到抗疫成功

中國800000就差唔多

被迫出院=治療
治療後再發病≠新確診

今日24人
慢慢縮到10人 > 5人 > 0人
3月17號開始無人感染
3月31號按計劃成功打敗疫情
4月1號以後再有，就賴外國輸入

又贏！

唔好等喇, 直接聽日復工啦

希望你估錯。。。

咁幾時解封湖北？

降到0宗之後就可以屈做美國肺炎又然

係好大機會
你冇留意班支那人呢幾日不斷spin 外國引病毒入去咩？

湖北以外既由1月底至2月中都係停工停市 都好難大爆發

中國:「好消息就係以後唔會再有壞消息」

睇嚟支那疫情已經完全緩和，咁而家即刻全面復工同解除封城啦

佢報無人 跟住隔一排有番咪有得賴

幾驚唔復工， 支持全國復工

全國gogogo

唔會有
因為爆咗都無人知

無症狀 = 無病
輕症 = 感冒
暴斃 = 非感染肺炎死亡

結論：如果連14日隔離都唔做全面開返關，仆硬街

出院神藥係咪必理痛

根本無第二波，因此之後係唔會驗，所有唔會有確診

清洗人口 ready

死撚晒未搞掂lo

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

佢會話第二波係外國輸入來，佢會變佐受害者

in 河蟹 we trust

sad but true

面對肺炎，都要繼續假大空厲害了支那

沒事兒沒事兒

第一波都未完 睇下5毛少咗就證明仲爆緊

如果咁易
新加坡就唔會 keep 住有，仲愈來愈多啦

相信政府

治癒人數好快會超越確診人數，中國加油...........

我覺得都唔一定係假
宜家全部人都唔比出街
一定會少左好多傳染機會先

勁過德國納粹，佢地都只係殺外族有錢人。
中國就係人就殺，無限回血劍

快點再爆過

Sad咩撚呀？
不知幾想香港大爆發
從來抗革都係天災人禍中最易成功（李自成、路易十六、孫文統統係例子）

我不嬲都反對封關
冇肺炎，你地半隻狗都傷唔到呀

想知呢個網有冇寫埋香港台灣感染數字

一早開左波啦，死個10億支黨都唔介意，韭菜及支那豬只係資產,真心快D傳出去等海外D垃圾搶機票入牆，佢地有D己經到左步

全面攬炒

全中

我啲人好返曬之後爆果啲叫美國/日本肺炎

呢樣真

咁搞法，好快會零確診
最怕777話上面疫情已經穩定咗 大陸人落嚟都唔駛隔離檢疫

係支那咩都得既啦

快啲解封
我哋要為大陸人提供醫療服務

全國七成人都感染晒就會免疫

第咩二波咁天真，永續第一波

阿古路好似40幾日冇出過屋企

第二波嚟緊喇！

網絡無自由，仲要加強封鎖

人類命運共同體

出院然後喺屋企死撚咗=唔計死亡數字

諗下都驚！

肯定假啦真係當全世界都係支那人咁無腦咩

其實想問消息又冇真係封鎖晒，點解好似真係唔覺有漏出黎？

根本無得輸，在生就做奴隸，死撚左啲錢就黨嘅

香港咁細都3單
咁撚大個中國竟然得廿單
稍為有腦都知咩事啦

領導打晒又話你知？

聽日開始

肯撚定變風土病

東南亞應該好多國家都落咗閘
唔通要走佬去中東或非洲？

唔檢測咪無確診

「buffet不妨食過份 出貓唔好太高分」

突然少咁多當人傻嫁咩

啲口罩會爆炸

不要忘記，支國有14億人（可以死）

仲有一啖氣送去亂葬崗活埋都係叫出院唔叫死亡

香港都仲有零聲爆發緊， 14億人，可以去到0 , 幾咁神奇先得架

中國真係無奇不有

至怕班撚樣即刻湧落嚟香港

其實終國會唔會係有解藥？話晒都係佢自己搞出黎...

【肺炎預報】

唔確診 唔留醫
冇事發生

復工啦屌 等緊換iphone

應該Feel到方倉就冧

咩都假 騙子最真
你話信唔信得過

其實香港爆發下都好
死年紀大嘅人多，通常係藍絲
但係九月立法會選舉我哋會易啲贏

下一步實係話外國傳入

真係咁想亡國

其實可能係見到死亡率咁低 所以唔驚 當流感算

點死都唔會死到咁多，多到可以左右立法會選情既～

我都唔知咁叫唔叫攬炒。之前個定義好似係香港豆腐潤咁細同地大既中國炒，但咁樣好似係佢炒香港多d 喎。

而且係佢地黎播毒害香港人，條氣硬係有d 唔順。

(我認我年紀稍大未真係接受到完全攬炒）

根本就係演員，特別係(第一個確診)之後康復出院果個。

到四月之後應該永遠都0

24個

未醫好就推晒出院

真係弱智國家，等滅黨喇

明明武漢已經封哂城點解仲會有新個案
反而其他地方冇封冇事

藍絲最鐘意睇經濟
但係其實唔洗死好多人
已經可以影響到經濟
沙士都係死得嗰300人

一影響到經濟
啲廢老就會屌政府唔封關
我哋就有機會贏

驚鄰國爆發不如擔心
777會唔會緊跟維尼旨意
隨時話上面依家冇事開翻啲關口

佢地最撚叻,輕帶自己缺點,重覆他人缺點,原告變被告指鹿為馬

唔會有第二波，全部都自然病死，唔確診，點會有增加

正正正
等睇有人死而復生

睇落係死有錢佬死藍屍多
果D係香港人咩?

之後會當流感
流感唔駛停工

個數由一開始已經係篤出嚟

習近平除左隻手識發熱
把口仲識醫病防疫

你岩，但最怕惹到邊個醫護～

不過攬炒就唔好咁多野講了，總唔會有十全十美～

降低出院門艦就得

中共做開搬龍門嘅事

@一舖過

以後流感既症狀
就包埋肺花

之後會再提升返個確診數字
但就會話全部係境外傳入個案
歷史上就會變左中國係受害者

exact7ly

#支國啲hashtag真係好撚戇鳩#

睇下武漢返港個d有幾多個中
就知上面仲有大撚把

慢慢自欺欺人啦

唔洗問點解
中共覺得經濟大過人命
意大利覺得人命大過經濟

中共呢步棋可能係倒台第二步

你瞞到國際 瞞唔再人民 個個咳到仆街就死會做咩？ 自己諗

差唔多好返就推佢出院,但即時隔離,之後再入院(係同一人,確診數都係E個人),之後真係好番再出院(同一人已經2次出院,佢當然計2次好番果條數),明唔明???

終於復工了

第二波來了

一確診就直接火化

真心想睇佢地黎獲勁
比個國家禁錮都可以唔出聲
奴性重到死哂都係好事

報假數之後過幾日應該就會話外地傳入 之後又爆過

深情道別

已變種 有都冇鳩用

1發子彈,1次治癒

屌 真係痴線 玩咁大 人體鍊成咁款

離開左鬼國就係一種解脫

本身有病就真係小心

出完院之後過幾日係屋企dap左
哎呀唔係確診病例 因為佢已經好返

最近好似話留學生涌翻中國避難
已經feel到爆多鑊準備

隻藥好似要大量火藥

咁大感染基數，先日增廿幾宗。
有無辦法知大陸實情唔信得咁少單

唔知有冇人真係會信呢

應該有好多個肺花到冇得救就直接踢佢返屋企等死

係大陸入面
點做數無人知

放人去澳門 香港就無得呃
雜種點做都係死

連甴主席都深入「原爆點」去視察，人民可以放心啦。快D上街慶祝，最好再攪多幾次萬人宴。唔係，應該係十萬人宴。仲要記得邀請「唔帶罩」、光頭劉、海底撈、插水茂、......。

復工姐係醫都唔醫
咁樣開翻關口
就唔會有輸入個案

雖然支那個數字肯定有做假 但係佢哋啲強制封城措施同埋規定人人都要戴口罩, 照道理係會令個數字降低

雖然唔知會唔會爆第二波 因為而家好多都復咗工

反而歐洲真係越嚟越恐怖 好多人都仲係唔肯戴口罩 應該好快會爆得勁過支那

條友住湖南驚到仆街

中国啲口罩 真係會爆炸㗎

湖北係咪好快開城?

武漢肺炎回血劍

要開始真正嘅脫貧計劃喇

之後應該唔驗
輕症當感冒
重症未照送醫院囉

有你都唔會知啦！
假的，一切都是假的！

現在個－1301 唔系要死亡加治愈total 1318???
佢點計的

武漢以外CFR的0.9％
同比較嚴重嘅流感季差唔多
武漢肺炎咁垃圾啊
武漢以外嘅人有咩咁特別會導致死亡率特別低呢
要好好研究一下中國人有咩差異性喇

邊有人會理支那狗生定死？
最緊要係經濟呀

發展才是硬道理

好想知支那人信唔信

武漢確診者自費

隻病毒係咪用黎打擊老美

既然咁小，香港快啲開返關口啦。
等睇爆得勁過意大利

咁.....又係

因為就咁埋咗

歐洲普通市民應該未必知咁多支那啲衰野
淨係知人民質素差，未必估到咁陰鳩濕

信佢一成雙目失明